有無朋友仔嚟緊去莫斯科?

9月頭會去Moscow + St.Petersburg, 仲plan緊行程

會去紅牆, 睇吓教堂hea吓

想知道天氣凍唔凍同日照時間長唔長? 同埋邊到唱錢個rate好d